如果佢地唔掛委任證

咁我判斷唔到佢係咪克警
我見到既只係一個暴徒襲擊普通市民
算唔算目擊到一件暴力事件
可唔可以行使公民逮捕權
有冇法律撚職？